兩子探黎智英：唔經唔覺剩10秒

節錄

兩子探黎智英：唔經唔覺剩10秒

■黎見恩（左）及黎耀恩（右）昨指父親黎智英（右圖）精神不錯。

【本報訊】本港天文台連日發出寒冷天氣警告，。。。。。。。。。。

台議員：黎代表港人對自由渴望

昨晨8時，黎見恩與黎耀恩抵達荔枝角收押所，未有攜帶任何物品入內，逗留約一個半小時後，約9時20分離去，二人表現輕鬆。

長子黎見恩表示，父親精神不錯，有足夠保暖衣物，並笑稱「佢話仲可以着襪㖭！」黎見恩又說，主要與父親閒話家常，父子話題多，未有談及香港局勢，時間不知不覺流逝，「唔經唔覺剩番10秒（探望時間）」。

台北市議員王世堅昨發信聲援黎智英，指他對媒體的堅持、對言論自由的捍衞，代表的不是他個人，而是所有香港人對自由的渴望。他又指港府剝奪了黎的人身自由，更摧殘了香港人民的言論自由，如今不僅只是黎被鐵鏈綑綁，而是整個香港被中國共產黨禁錮。

王世堅指出，鄧小平的「50年不變」猶如昨日所言，卻昨是今非，此時正是香港民主最黑暗時刻。但他形容，黎明來臨前的夜晚總是最黑暗，世界已看到香港人的堅韌，相信香港自由的曙光，會再次照亮每位港人。

黃豬唔好再搞港獨啦
黎生 香港人唔會忘記你嘅付出 你安心入去坐啦

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

你收皮啦垃圾

佢灰，唔代表佢垃圾。雖然佢咁講心胸未免狹隘，但佢本身唔係咩五毛。

純粹好憎啲人周圍放負
想問下我邊度話佢係五毛

懲教署 起碼畀D黎智英既兒子講咁多野

唔知你對黎智英追擊本土派有咩睇法？

日日都最黑暗
到底邊日先係最暗黑

冇左本土 就自然搞泛民 呢個係常識喇下化

但泛民班人就蠢撚到自己拆左個擋箭牌

搞完泛民 下一步就係拉選民

原來如此sor...

nvm

蘋果同貶民就同一類人，當年搞鳩本土，搞到左膠當道，依家拉鳩晒 抵撚死

泛粉成日話人拉一派打一派

蘋果咪又係拉泛民 打本土

垃圾收咗皮？唔答下我 你對黎智英追擊本土派有咩睇法嘅？